警總外有冇人用蛋掟警徽？

利申唔係現場

現場有冇人用蛋投擲去警總既警徽

唔好掟 唔好比班狗有籍口升級武力

掟蛋都升級武力 咁屙篤屎都升得啦

你2014坐時光機黎？

比現場班和理非㩒住咗

雞蛋又唔係炸彈

唔好比位人入 唔好破壞呢場運動 唔好激嬲共產黨

64

現場係咪比狗隻自由出入咁傻豬

佢等陣受到嚴重挑釁呢 呢幾日睇班狗官既記者會就知 指鹿為馬 沒有最無恥 只有更無恥

香港人不必被污名嚇破了膽，或者被當局議程設置牽著鼻子走。一場世界最大的示威活動，有人公然組織難道有什麼錯嗎？有外國勢力的支持，不正是說明得道多助嗎？遊行示威中發生暴力衝突，當然是令人遺憾的事情，應該盡力避免，但是維持秩序是政府和警方的工作，局部的衝突往往也難以避免，更何況是因為政府濫用警力而導致。

周街屙屎真係犯法

唔該你考慮在場所有人既安全先行動 condoms仔同港共係喪既你第一日知?

咁大家一齊返去屋企抗議咪算囉，咁仲和平啦
包圍比人出入，掟蛋就唔夠和平，咁出去做咩

以前都燒假人啦
依家縮世皮玩雞蛋?

人鏈

如果班癲狗話示威者不斷挑釁警方所以強行清場咁點?令今晚想出黎接力啲人驚左唔出黎 我地點接力 ? 好感激你有勇氣挑釁班狗 但請你冷靜啲 我地目的係包圍警總 要求說法!

唔係掟人都唔得

我咪搵左談判專家出黎同你地談判啦，你地拒絕之嘛。其他投訴，我地有一個合理既機制架

依家啲狗癲過五年前

咁都驚不如番工啦好嗎

掟蛋都唔得，不如返屋企抗爭啦

唔係個談判自己走咩

咁樣不如返屋企瞓 乜都唔好理啦

有冇人知警總啲警鐘識唔識響？

我唔驚 但人少左 係好難包圍

屙篤屎都升得 咁著拖鞋都升得啦

有咩分別姐，官方新聞出到黎咪又係咁講。擺到明政府個講法就係咁，你睇下林鄭同一哥，邊有其他答案姐

114186 狗熊係五毛 可以block得

精神分裂分化撚

難得有極其正當 又會引起社會輿論既方法 唔想比班狗清場 今晚要出黎

五你老母 五毛就鼓勵你直接衝啦

各有各做

仲有效

冇人係咁loop警察比人射波嘅片比佢地睇?同埋播警察誓詞比佢地聽?

頭先有人掟左

利申發夢係現場

你個個post叫人咩都唔好做
有咩居心

只不過係咩時候做咩野

推

咁你試下依家衝 睇下會點

香港公安條例下你地而家係非法集結

全部要坐牢

唔係掟咗咩? 蘋果報咗喇喎

比班和理㩒住

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

有

On9，依家就係要共產黨出醜，點撚樣唔激嬲班含家產

掟蛋一定係啱，咁先可以一步步升級落去

返天涯啦你

你收皮啦

你搞緊笑？唔掟你覺得佢唔會譴責我地？ 掟唔掟都一樣咁譴責，點解唔掟佢老味

都唔覺眼

勇武抗爭係咪宣佈結束
過咗g20就可以返屋企訓

你企喺佢地面前佢都可以有籍口升級武力啦

你係大台？

掟蛋都話嗰班仆街唔配有民主
話污糟嗰班不如吱埋洗潔精落去同佢地玩下全民清潔日

「非法集結罪，並唔係指一班人冇正牌集結埋一 齊;指既係，三人以上集結埋一齊做左某粗暴 、帶攻擊性、威嚇性、侮辱性或挑撥性既行為 ，加上呢個行為
會令其他參與者 覺有機會令人既身體或財產受傷， 至叫做非法集結。
只要小心謹慎自己既行為，唔好嚇親人，就唔會犯非法集結。」

隻蛋可能用油炸過

掟啦 屌

你圍住有咩用

人哋曲線

保鮮紙同水都可以比人屈係武器 咁你話呢

唔中紅心喎

雞蛋 vs 高牆呀

照咁睇 掟強去警徽完全唔犯法

唔掟圍黎做乜

成班on9掟雞蛋都唔得
咁不如返屋企示威啦

掟蛋都唔得
返屋企訓教啦

係
圍但自出自入

apple話有喎

班狗癲 做咩都可以話你挑釁佢

左膠有飛機打就爽
民主佢地冇興趣

我都覺 起碼會見到一邊掟雞蛋 毅進full gear

其實企係到都可以話非法集會 死黑警

唔好阻住人地打飛機

咁圍嚟做乜撚....

坐你老母牢咩支那狗

唔激嬲共產黨所以香港咪比中共強姦左22年囉

終於有人發現

唔好上街 唔好比班狗有藉口升級武力

打卡

你淆既就番去後面做物資, 執垃圾都有用過你係度扯勇士後腿, 死番2014啦矇撚

小衝突無野既

不過個人就唔建議衝入警總la
(呢個認真唔係講笑)

ok you win

真係唔好拎呢個黎玩

擲蛋都唔比

警總裏面有成班

唔好比班2014傻西同和理非分化, 愈多人政府就愈唔敢拉, 扔蛋都唔敢番屋企算啦

係就唔該馬上升級
雞蛋對子彈，多謝佢申請美國制裁

唔好掟親競徽!

之前唔係話有咩

正苦放軟手腳示弱，攪返美食節啦

喱個就過份左

唔係有公事唔好入

掟蛋唔過份

咁多人掟 幾萬隻咁掟

威力勁過核彈

Push

屌你老母啊
咁樣叫口號係咪攻擊緊警方耳膜啊?

on99

唔洗理果班乜都屌啦
兄弟繼續努力
頭先有無中塵快d沖沖佢

下次遊行真係要搞水煮蛋大會
參加者每人自備一打蛋

香港無辱警罪
粒雞蛋唔小心跣手飛左去警徽真係無人想架

好快立啦

唔好話刀，遲D買蛋要有permit

大喝一聲，掟又唔敢，退又唔退

冇撚嘢呀，蛋都要屌？？

有出冇入
有冇得諗?

唔係坐牢，廣東話係坐監，ok?

佢地係犯緊法，拉唔拉係警察決定
拉左之後，判唔判得入係由法官決定
你個推演有問題，唔係犯左法等同一定要坐監

構唔構成非法集結都係要睇控詞
起碼現階段我睇到好有秩序

另一方面，唔好輸打贏要，差佬拉人係依法辦事
佢地係有權拉人

掟佢老母

屌不如唔好阻住警察返工啦，開路爭取中間派支持啦！

不如番屋企訓教發夢抗爭呀

好心你班泛民唔好再和理非 唔通掟下強會比人告刑毀咩